\documentclass[href, notitlepage]{bitgost}

%----------------------------------------------------------------
\begin{document}

% Данные автора работы
\def\fullnameRu{Рокосов~Дмитрий~Дмитриевич}
\def\fullnameEn{Rockosov~Dmitry~Dmitrievich}

% Номер по списку
\def\mynum{16}

% Номер группы
\def\groupnum{19}

% Шифр специальности
\def\specialnum{090104}

% Год защиты
\def\yearnum{14}

% Общий шифр
\def\DNumberEn{DR.{\yearnum}.I{\groupnum}.{\specialnum}.{\mynum}}
\def\DNumberRu{ДР.{\yearnum}.И{\groupnum}.{\specialnum}.{\mynum}}

% Ведь первый-то титульник
\setcounter{page}{2}

% Аннотация
\input{text/annotation}

% Реферат
\input{text/abstract}

% Перечень графических материалов
\input{text/list_of_graphic_materials}

% Перечень условных обозначений и сокращений
\input{text/abbreviations}

% Содержание
\tableofcontents

% Введение
\input{text/intro}

% Анализ технического задания
\input{text/analysis}

% Глава 1
\input{text/theoretical_base/chapter}

% Глава 2
\input{text/xnu_kernel_intrusion_algorithms/chapter}

% Глава 3
\input{text/safety_and_ecological/chapter}

% Заключение
\input{text/concl}

% Список литературы
\bibliography{bibliography/diploma}

\appendixstart
% Приложение А
\input{text/appendix_efi_intrusion_algorithm_source_code}

% Приложение Б
\input{text/appendix_iokit_intrusion_algorithm_source_code}

\end{document}
